發現朋友另一半係雞竇常客

借AC

小弟今年23歲

有個中學師妹 畢業後都仲有聯絡
師妹有個男朋友 佢地一齊左都5-6年
意外地同一個共同朋友傾偈後發現原來佢男友玩得好癲下
因為同佢男友唔係好熟所以之前唔知道
但係阿師妹成日以為自己男友係100分男友
仲成日同人講佢男友對佢有幾好...

應該提醒一下佢嗎?
好似有啲慘

分手啦

有證據就提 冇就講只會比佢覺得你分化

暗示就算
通常呢啲提醒完兩邊不討好 旁人睇又覺得你多事
你朋友知道嘈完繼續一齊 你就仆街喇
利申試過 事後好尷尬

好老實講 人地過成點關你撚事
唔好睇得自己咁高覺得自己幫緊人
唔係人人都鐘意真相

又唔係偷食

我personally又唔介意知道真相喎

熟嘅咪直接講
唔熟咪輕輕提下

一人一post推71
Facebook ig airdrop

會直接講，如果師妹結咗婚就唔講

小心比人屈番你轉頭撬人牆腳

唔好啦叫雞基本野黎啫
咁都想報串
最多叫少啲囉

我係事主的話會好想有人提自己

想媾人就出聲啦垃圾

唔同直接叫人分手咩

都係聽朋友講
呢個朋友知係因為佢有去過
同師妹男友去

Ching我都覺得係
但點暗示會好啲?

認同你話唔係人人想知真相
我只係覺得師妹有啲慘

咁都唔算咩?

點提好吖Ching

我都唔知師妹想唔想知
但覺得作為朋友好似應該提醒下
好糾結啊

唔係best friend
但又唔係超級熟咁囉
都唔知應該點做

好似有計劃結婚

我自己有女朋友
圈內朋友都知
都唔想比人誤會呀

叫少啲都係叫啵

未結婚，咁應該要講
如果我係當時人我會想知，唔想婚後後悔

我都覺得係吖
但唔知點講

師妹唔係我杯茶
同埋我都有女朋友

求暗示方法
作為男人我覺得師妹有啲慘

都唔需要暗示，直接講啦
你女朋友識唔識你個師妹？好似叫你女朋友講比較好d

打飛機唔當偷食
咁叫雞都唔當啦

分分鐘佢都知，只係忍咗佢無眼屎乾淨盲

勸你唔好講 陣間比人當你狗公話你離間佢哋感情
除非真係好frd個種 否則都係多一事不如少一事

問下佢對有另一半既人叫雞有咩睇法 如果發現男朋友叫雞你會點etc
聽完佢回應再睇下點講 佢覺得冇咩嘢咪算鳩數
唔鐘意就叫佢小心啲/留意下另一半
隱晦啲就話男仔叫雞好難發現到 問佢覺得有咩徵兆
雖然都唔夠隱晦 算明示

想食師妹？

關你撚事咩
呢d人地家事 佢話唔定自己一早知
你覺得慘姐 你又唔係當事人 點知佢諗咩姐
佢地兩個相處之中遲早會知嫁啦
洗撚你提咩
同埋你又無證據 你都係聽朋友講姐
男方係咪真係有玩
女方知唔知
男方有無改到
全部你都一知半解
咁你旁觀者插乜嘴
利伸:唔認同男方咁樣既行為 但覺得呢d野與你無關 你唔好說三道四

我推呢個，如果樓主女友都同師妹熟嘅話可以叫女友開口
曾經遇過類似嘅case，對方唔聽勸，仲要反埋面朋友都冇得做
所以呢啲野都係少插手為妙

我都即刻諗起呢張

你有冇比半價佢？
Hehe

叫雞同100分冇衝突

pR

諗起一本小說嘅劇情
***********
龍劍帶著酒，跟金剛同坐一桌。

“如果，你發現兄弟的老婆，背叛了你的好兄弟，你會不會說？”

“那要看誰。”金剛一本正經的回答著，自顧喝酒。

“如果是傷心斷腸？”龍劍木然舉杯，繼續發問。

“他？我不說。他精的像鬼，真有這種事情肯定心知肚明，哪需要別人發現了再提醒。”金剛想了想，坦然回答。

“那，如果是我呢？”

“你？一兩年換一個，老被女人甩，你都傷心慣了吧？”金剛面掛一絲微笑，覺得龍劍今天很奇怪。

“我說假如……或者……如果是滅神。”

“假如……”金剛眉頭微皺，想了一陣。“會說。不是關係特別好的，我才不當這種黑臉人，但是你們兩個的話，我不說就是不夠兄弟了。至於你們怪不怪我多事，我不會考慮。”

“……”龍劍沉默半晌，又問。“一定會很傷心吧？”

“當然，你看滅神，變了個人。陰陰沉沉的，到現在都沒完全振作。”

龍劍沉默片刻，問出最後一個擬定的問題。“假如是你呢？會不會希望我說。”

“哈哈哈……”金剛大笑不止。“你今天幹什麽？莫名其妙。怎麽可能是我……好吧，假如，假如是我的話……當然也希望你說，因為我把你當兄弟，你不說，豈不是沒把當兄弟，只把我當成泛泛之交了？”

“金剛，真的是你。”龍劍放下酒杯，臉色出奇的嚴肅認真……

非常糾結
但多謝ching建議

點解個個都咁講
都話我有女朋友
只係覺得師妹有啲慘

我明你想表達啲咩
但係你可以冷靜啲

綜合咁多位意見後
我都覺得我應該唔會插手
講真我寧願我咩都唔知
宜家唔講得好辛苦

意思係佢以為佢男友好專一
咩女埋身都唔會動搖
唔會滾
絕世好男人個種呢